間學校阿sir同校長會唔會有事

個仆街藍絲8婆,把聲好撚難頂,係現場真係會忍唔住一野巴落去,班細路好頂得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可